======================

DevNomiプログラム作成の環境です。  

  
構成
----
    - core.js          ... これから実装するプログラム
    - test.js          ... core.js のユニットテスト
    - index.html       ... test.js を実行するHTML

  
実装の進め方
------------
###事前に準備が必要な開発環境###
1. ブラウザ（Chrome でも IEでもお好きなものを）
2. テキストエディタ（お好きなものを。でもメモ帳はやめておいたほうがいいかも。。）


入力と出力
------------
    入力：-100以上100以下の整数 x1, y1, x2, y2
    出力：(0,0) (x1,y1) (x2,y2)の三点を結ぶ三角形の中にある格子点の数（線上の格子点は含まない）
    （格子点：各座標がすべて整数となる点）

以上です。

